點解依家睇新聞都好似變咗老餅咁

依家喺街大把後生既都對香港本地不聞不問
10個有9個都唔會睇新聞 仲要好大條道理咁同你講
搞到睇新聞就好似一定係老咗先睇
唔好話政治新聞 連派錢都未必知
究竟生存喺香港係咪無知就係幸福

你以為啦，不過過濾曬真係冇野睇